【武漢肺炎】英進行全球首個「人類挑戰」實驗 病毒噴健康人類鼻孔

幾錢人工先

Just a flu 快啲去試下啦

£4500
COVID challenge

咁先得4500...

唔岩數 做死士得45000

但肯定大把人濟 佢搵幾十個姐

想報名

kung flu

$4500港幣我都做

蟲太，錦滿

武廢係值咁多

聽聞武肺後遺症可以好嚴重

係Tiktok整個Challenge 大把智將爭住玩啦駛乜畀錢

如果無年齡限制就可以叫陳雲試下

claim 埋政府嗰手停口停

呢條撚樣

被人捉到佢戴口罩

叫班熱狗去try吓

hashtag 武肺challenge 一定一大堆智障仆過去跟

in 叻操是叻唇, I trust

佢個實驗名真係叫COVID challenge

$4000